iPad mini 4 定新iPad

iPad壞左想買部新
有教育優惠
大家都係128go
見mini4 $3228
新ipad $2928
大家覺得邊個抵買啲？

Wifi版？

New iPad

搭單問iPad mini4 個屏幕錯左touch 唔到可以點整

Yes

Push

Mini4粒u你知唔知幾耐歷史

睇你點用 個人認為8吋岩岩好
9吋以上太大唔會買

新iPad A9 cpu好啲

想問教育優惠買32G IPAD2017係幾錢?

無分別

ipadmini 4 128gb 唔用學生優惠都係3088

$2428

聽人講新ipad又變返垃圾mon ? 真唔真 ?

壞咩呀樓主放唔放

mini4 128 正價先3088

我覺得根本就唔係新ipad

有2GB ram 已經唔錯
而加iOS 對CPU 要求冇以前咁高
air 2 玩2年幾仍然順暢